班狗封金鐘後的對策

係金鐘既人留守既話應該向邊面移？

推